『龍市再現』信置黃志祥：股市波動愈大 樓市愈好📈

信和置業(00083)主席黃志祥在股東大會後見傳媒，談到樓市，他表示回看歷史，股市波動愈大對樓市愈好；香港人從來都鍾意「磚頭」，因為可自住或出租。

他又指，昨日港鐵何文田站項目開標，「聽講個價好進取」，總共8個大集團入標，證明大家都看好，沒有對經濟有悲觀的情緒。

該公司聯席董事田兆源表示，利率在預期之內慢慢上升，加上供應仍然遍緊，集團最近開售項目都在短時間售出逾千伙，反映市況平穩，相信樓價亦繼續平穩。

對於近期山頂文輝道地王項目流標，副主席黃永光認為，該項目有5個財團入標，反應不俗，只是政府有權因為價錢未達要求而不批出項目，屬正常操作。

另外，集團觀塘重建項目，希望在幾星期內可以批出預售樓花同意書，然後可以推廣開售。

岩呀 賣股買樓
又要升joy了

股市資金流入樓市！平均尺價直衝$20000

龍市來了

當年藍灣半島塊地

呢d撚樣要拉去坐監

信和=摸頂

100%係

經典

吹到幾大都冇用

連登theory：
一日仲有人咁講即係仲有得跌

賣花讚花香是一般的事，不要那麼在意

咁又唔見你買山頂塊地

又幾有道理

股市升 股民資產增加 可套現買樓 樓市受惠
股市跌 股民恐慌 套現轉移投資物業 樓市受惠
總之就係升
龍市gogogo

乜都好
總之升

阿媽都係女人

樓價跌，引出累積購買力，之後價格報復性上升

經濟崩潰買樓保值 慢慢升
經濟起飛買樓升值 瘋狂升

點解其他國家會跌？

吹都唔識吹, 講政府唔賣即係超睇好咪得囉

無講錯，三十年後對比都係升